鄭智：旺角場草地有點硬

中超球隊廣州恒大今天（4月24日）於旺角大球場作最後一小時操練後，教練史高拉利和隊長鄭智出席亞冠盃G組對東方的賽前記者會。外號「大菲」的史高拉利更實地考察旺角球場，更與鄭智齊指球場面積不算小，不會影響明天全取3分的信心。

為香港爭議人物的鄭智則對明日比賽信心十足：「我聽說有更多球迷想入場，但始終是今仗客場，我相信球隊有能力將同樣的結果帶給現場及電視機看直播的球迷。」

2015年世界盃外圍賽時，中國國家隊於旺角場悶和港隊後，鄭智曾於賽後批評旺角大球場較細影響發揮，想不到兩年後卻有180度的改變：「香港的天氣和廣州分別不大，球場和廣州有一點分別，但不會對進攻構成影響。這個場的草地有點硬，球速有點快，但大家都適應這裏，對傳控都沒有太大影響。」大菲更在記者會透露，於操練前實地考察，認為旺角場並非小得太離譜，只是較普通場地小一點而已。

梗係啦佢係狗嚟架嘛

大菲教開國家隊球場
而家叫佢黎旺角場

輸既話可以賴地硬